

 Dobrým fórom pri učení jazykov je stránka unilang.org. Aspoň mne to pri učení pomáha - keďže som si zvolil jazyky, ktoré nie sú až také obvyklé. Takže ľudia, ktorí mi pomôžu, opravia chyby - všetko sú to výhody pri učení. 
   
 A na druhej strane, jazykmi, ktoré ovládam - najmä so slovenčinou :-) 
   
 Nebudem to naťahovať - ak sa učíte, šup na unilang.org a prispejte. 

